【TG】從現在開始我們就是一分鐘的朋友

「從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。」

咩都可以傾，歡迎做我一晚限定既朋友

Z